自从这篇文章发表以来，参议院实际上对政府投了反对票，该法律将于今年生效。播客：新冠病毒-19正在帮助巴西成为一个监测国家|安东尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技术评论
这篇文章最初发表在2020年6月的《我们的生物学》和《超越频道》上。洗发水中的环境问题-第90期：绿色的东西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
与Spotlight计划相辅相成的是定制活动，这些活动要么作为独立产品出售，要么作为更大的编辑包的一部分出售，包括从文章到定制视频的所有内容渴望探索更多：Business Insider的虚拟活动战略提升了销量，并在常绿点播功能上种植植物| Max Willens | 2020年9月16日| Digiday
这篇文章是由气候变化引起的全球移民系列文章的第二篇，是ProPublica和《纽约时报》杂志在普利策中心支持下合作的结果。气候变化将迫使新的美国移民——Abram Lustgarten，Meridith Kohut摄影——2020年9月15日——ProPublica
以前，出版商可以通过提取特定的文章数据来获得这种行为的近似值，但这加快了过程没有时间的奢侈：《华尔街日报》为快节奏广告市场推出新产品| Lucinda Southern | 2020年9月15日| Digiday
同一家媒体在他们关于Fry的文章的标题中加入了“与玩具娃娃情人订婚”这句话。对同性恋关系中的年龄差距感到恐惧是同性恋恐惧症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
这篇文章指出，F-35目前没有能力将实时视频向下链接到地面部队，。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
这篇文章是根据IranWire最初发表的一篇文章改编的。伊朗葬礼向我们讲述了伊拉克战争的故事|伊朗战争| 2015年1月6日|每日野兽
德里大学的一篇研究文章指出：“布洛卡斯的起源在古代就消失了。”喜马拉雅山隐藏的雅利安人|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月3日|每日野兽
本文改编自Masud Moheb于2014年12月26日发表的一篇文章。随着舞蹈课的普及，伊朗正在成为一个自由自在的国家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野兽
杂志给我们写了一篇生动活泼的文章，报纸一步一步地给我们写了一篇小插曲，一次皇家巡演。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
通过这种新的速记方式，我们可能已经将这篇文章融入了六幅明快的蚀刻作品中！布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
当一篇文章被写出来时，经济回报（我们也可以活下去，也可以不活下去）是一个确定的问题。第一部戏剧| A.A.米尔恩
他搔搔头，仔细阅读他一直在读的文章，优雅地浏览了一下报纸。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
对于这些和古英语管道的一般形式，我在本文中仅限于我自己。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。